[獻醜]手痕寫左幾隻字

可唔可以寫我個名
好靚

巴打真心勁喎
求寫我個名

想睇你用學校單行紙寫既字

唔識講 啲筆劃好似開得滯

巴打寫我個名

返工前再寫

個歲字有D怪

求賜字

我個名

你意思係硬筆寫落單行紙？我硬筆麻麻地

個然字係風格？

正呀

係呀！好鍾意用原子筆寫既靚字

突然飄雪

形容今日天氣最適合

感謝巴打一手好字

推